李嘉誠政府「應急錢」計劃完成 共發放10億900萬 受惠商戶28000家

from now news

快到... 兩個月唔洗搞掂

有冇後生仔進修基金

之後派過比中學生 好似係

大把藍店攞左

話時話
政府個4000蚊派完未?

正苦: 將成立檢討委員會探討派錢進度未如理想背後既社會深層次矛盾

靠條撚屌波 死撚得啦

我地搞咁耐想經濟攬炒，李+x又幫佢地回血

好似係某年中六dse考生

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

我屋企人明明交左表，俾人話唔見左份表，好彩佢入箱前有拍片，而家要重新交過申請，D錢到今日仲未到手喎。

由構思到派埋錢落戶口, 效率快過劏房波幾倍

誠哥係咪羞辱緊香港政府（應該話係劏房波）嘅辦事能力

我個藍絲親戚話收唔到喎可能真係check過

誠哥用AI智能驗證同核實資料
正苦仲用緊人手慢慢玩

垃圾政府唔滅都冇用

好似前幾日先推個計劃出黎咁
咁快派完
抵誠哥賺咁多錢

唔係人人申請都有

幫多D 學生哥啦

不如誠哥做埋特首啦

東方：LIHKG 會員「鐵甲萬能膠」，發表涉嫌誹謗東方創辦人的言論...

網名為「鐵甲萬能膠」的網民，近日在LIHKG討論區（）網站內，發表涉嫌誹謗東方創辦人的言論，相關貼文嚴重破壞東方的聲譽。東方法律部昨午向相關網站發出律師信，有關誹謗貼文傍晚已刪除。本報追查發現，有關網頁屬巴拿馬註冊的網站。

全文：

對於近日再有攻擊東方的誹謗言論流出，打着言論自由的旗號利用該些網上討論區平台發放誹謗言論，助紂為虐，理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強不排除背後有人策動：「某一啲人可能同東方本身有某一啲事發生咗之後，可能佢某程度會發動網上一啲言論，喺網上搵番個道德高地。」又或有年輕人基於政治意識形態，不理對與錯、是與非，在網上發表涉及誹謗的言論，不理可被民事控告的後果。

雖然誹謗東方言論無日無之，但東方絕不退縮，必定會循法律途徑，追蹤肆意發放誹謗言論人士，緝拿始作俑者的幕後黑手。

巴打

咁即係反映有過濾，唔係合埋眼鳩批，更加反映出做事有效率

有無人講下誠哥個行政費